仆街, 原來而家連登帳戶加咗價

我: 收銀員:

我 : 連登帳戶, 一個
收銀員: 廿五蚊呀
我: [我明明之前買開廿蚊咋喎] 下, 幾時加價架?
收銀員: 年頭加咗啦
我: 咁呀, 我諗下先啦 [屌, 咁貴都係唔買啦 ] (點返支煙, 頭也不走直接離開 7 仔)

( ) 係動作
[ ] 係心諗

係動作喎

好彩之前入定貨先啫
cdrom想要留tg

okok

因為我掃哂 唔信既話我用第二個ac覆

咁平?!

因為我掃哂 仲唔信既話我再用第二個ac覆

Ok

岩岩去問店員佢話無

話明cdrom點留tg比你呀，緊係你留比人啦，九唔搭八

係咪比人玩呀你
琴日40蚊買到3個ac啦喎

因為我掃哂 仲唔信既話我再用第二個ac再覆

玩到好撚悶
收皮啦 想學人撚人

係囉
明明仲賣緊廿蚊

我有10個用剰，要既留tg

話說小弟窮撚
咁除咗返學之外仲會返7仔兼職幫補家計

尋日返緊7仔個陣有條肥毒柒走埋嚟
細細聲講咗句

肥毒柒: 連登帳戶, 一個
我: 廿五蚊呀
肥毒柒: [我明明之前買開廿蚊咋喎] 下, 幾時加價架?
我: 年頭加咗啦
肥毒柒: 咁呀, 我諗下先啦 [屌, 咁貴都係唔買啦 ] (點返支煙, 頭也不走直接離開 7 仔)

( ) 係動作
[ ] 係我估佢心諗

柒頭

一陣成個連登都係cd-rom你條仆街準備定個老母啦

樓主我識人攞都係十蚊一打我同你一人一半阿
我呢輪都賺夠想益下人

Tg:lihkgsoon99

你哋係咪俾人玩啊
我今日買都仲係$20